岩岩食食下飯 老豆突然話 冇嘢講 我冇嘢講

話說岩岩食食下飯既時候

聽到隔離屋有人㩒門鐘 講左隔離屋個姓氏
跟住我地就講笑

我=
老豆=

老豆： 警察黎捉人啦

我： 原來隔離屋條友行得咁前

老豆: 我冇嘢講 我冇嘢講 我要搵律師黎 我唔會簽任何文件 我要投訴你

我：點解連你都識（我心諗文宣組真係勁）

老豆繼續好醒咁講： 我冇嘢講我要搵律師 我有權保持緘默

利申: 佢成日上YouTube 自從之前聽開啲屌政府既網台之後 已經清醒哂 而家都不斷屌黑警 政府

希望各位巴絲加油 兩老係可以教化 由手機YouTube 入手係最好

我無嘢講 我要見律師

有冇諗過聽清楚之後
幫手聯絡當區既議員上黎

我無野講！

你老豆一定係連登仔

啊仔, 做乜放老豆上嚟

其實都諗定哂
教埋老母 fb inbox 譚文豪 鄺神

可能佢睇新聞見到
自己down埋

uncle好cute

辛苦哂你

我冇野講 我要見律師！

等睇下面一堆人認做你老豆

大家不妨幫老豆老母fb like泛民議員
呢排佢地成日開live 完左都會彈出黎係fb到
佢地坐車果陣會碌到黎睇

老豆都係巴打黎

有冇網台推介

你都得架

妒忌

利申屋企有兩條人型垃圾
烈士跳樓笑抵死 癲狗咬人話咬得唔夠甘
爆垃圾會塊爛鳩玻璃話無人性

唔係我屈鳩佢 佢地真係話打爛塊玻璃係無人性 然後轉頭笑鳩烈士自殺

已部署呢個月內斷絕關係 等兩條廢物無仔送終 下半世靠港共綜援養

左右大局？
我媽成日話老豆睇李慧玲

另外都見過佢睇碌撚channel

Myradio Hong Kong

所以大家應該不斷FWD D 文宣材料俾屋企人
就算佢幾紅幾藍都好, 佢都係你地既父母, 佢地都會睇下你FWD 左D MESSAGE
當你FWD 左一百篇只睇一篇, 但都叫睇左一篇, 久而久之就睇得越多
慢慢就開始無咁紅同無咁藍
我就係成功例子

慢慢黎 試下耐心啲傾計
帶佢地思考多啲
佢哋就會明 點解後生仔會咁

有冇比881 條片佢地睇
應該幾work

YouTube 最正係有relate video
睇左就返唔到轉頭

一開頭我老豆都成日睇啲 得一張圖 一大段錄音既19片
之後我試下比網台佢睇 就成功左

最撚搞笑 佢會睇蕭若元啲片
唔知佢點搵返黎

不了 除左政治野 其他野都係on撚799咁 只係過往睇在廿幾年親情份上忍佢地

宜家呢獲野我都廢鳩事拆 無腦無良知 轉念一諗唔洗再養佢地我不知輕鬆幾撚多

羨慕你有個好老豆

+1
啲4-50歲唔知土共可怕
8-90歲反而知

71發完夢
返到去老母煮面俾我食

我要去醫院，我要見律師，我無嘢講，我要投訴你

我老豆50幾60

我都有問佢 當初落黎 就係為左逃避中共
落到黎點解要支持政府 佢就明

damn son where did u find this?

我阿媽都係

講下點樣教化到
幫下其他巴打

我明你

Cute baba!!!!!

有一個咁的老豆唔錯

當初我老豆係佔中果陣都係咁諗
後尾慢慢帶佢思考
係政府逼成咁 巴打試下

你都得架
跟住佢地返工會講
可以感染埋其他廢中

屌我老豆睇港人講地啊仆街

我冇野講 我有權唔解鎖 我要搵律師 (背定律師電話) 我唔簽任何文件 我唔信任何警察 我要警誡記錄 我要食飯 飲水 毛氈 去廁所 我唔舒服要去醫院 我要睇你委任證同編號投訴你

岩岩問左
原來我老豆睇 升旗易頻道
有冇巴打知咩黎

恥與為伍

我冇野講

幫佢like下100毛
鄺神果啲

呢個真係要毋忘初衷，好多人己經唔記得點解當初我地爺輩要游水落黎

喺佢地手機㩒多d反送中既片，然後youtube就會係咁recommend 反送中既片
各位加油

我=
老豆=

我冇野講

如果可以令到五六十歲嘅阿伯改變想法，效果真係好大
因為呢班人最鍾意聲大大周圍同人講嘢，肯定會周圍傳道

話說我阿媽係樓下比人拉住叫佢簽支持警察，
=支持警察
=老媽子

=幫手簽名支持警察
=支持邊個架？
=支持警察依法做事
=行開行開！我支持學生架！

老媽子小學畢業都明大道理

衰仔買電話俾你老母都唔買俾我
仲要放我上網

我無嘢講我要見律師我唔解鎖電話我唔簽任何文件我要去醫院驗傷

So sweet

Yes 特別佢地好多都做緊飲食業
返工一定同返其他人傾

我要見律師

等你用華為用得咁開心

屋企人都鐘意自己上YouTube睇片
巴打有無片介紹

大家試下
比兩老睇 左右大局
同升旗易頻道？ 有冇巴打知呢條係講咩多

好正呀爸爸

左右大局
Myradio Hong Kong
升旗易頻道？

我想同你交換老豆

有冇人可以幫張gif加字幕

我老豆一向好憎泛民同李慧玲

話佢地惟恐天下不亂

我無野講

巴打睇左你post
比多啲耐性 都唔洗解釋得咁複雜
一步一步黎

間中幫佢地按下
就會有其他relate 片

我唔會簽

反洗腦工作很重要

嘩係我立刻簽衰仔紙
以後咩結婚乜乜柒柒都唔會請人形垃圾

會試下

呀仔我冇嘢講呀

真 大家日常生活可以做

我老豆而家都會一齊屌7民建聯

岩岩早幾日幫佢登記左做選民

我老母都識inbox 鄺神了

幫佢follow個真·港人講地

完啦好嗎？？？覺得冇希望想自殺既入黎聽下我既故事！

嘩巴打真係唔西唔介紹

琴晚一齊睇鼠王芬過街老鼠條片

佢都笑死

升𣄃易我都唔知咩黎

但myradio hk

佢地感該鐘意聽粗口 又有碌撚

我老母都過鄺神下年實係票王

五大訴求 不撤不散香港命途 退無可退

無可否認碌撚私怨大過天

但佢講野有力 又有學識

可以試下睇佢條channel 再教化 而家要不分化不割席

留名等睇字幕

停一停 咪咪再講你老豆
咁隔離屋有冇事ar
又有手足出事？

老豆係深藍
啱啱先比佢話完 年輕一代無咩腦受人利用
諗住以後慳返啖氣算

冇啊 我都即刻出左去睇
唔係狗黎
放心

唔緊要 慢慢黎啦
得閒可以比啲 屌7民建會 既議員片佢地睇

解釋民建聯係議會係點做野

我老豆睇開蘋果 真係欣慰

咁就好喇

岩 其他巴打可以參考下

笑死

好可愛嘅爸爸但佢學識左之後你咪永遠都唔知佢點識

但呢排真係好敏感
我諗大家聽到隔離拍門話揾 咩生 咩生
都會即刻去睇下

成功叫埋老豆去遊行

岩岩問左 睇YouTube 升旗易頻道
有冇巴打知咩黎
我老豆話屌政府屌得好撚勁

Good

不過前幾日我老豆睇完 話年青人背後支持既係誠哥
唔知佢講笑定真

介紹你睇啤梨晚報，好正

Youtube呢個真
我爸都係睇Youtube屌政府睇得多
我老母撐警俾佢屌

呢個都睇過 屌7中共
加兩句粗口 岩哂啲老豆睇

你爸爸好可愛
唔似我父母一野就講爭取民主可以當飯食咩

巴打快啲教化埋老母

我老豆都會屌黑警係狗 偽進仔

登入咗，睇得咁上吓多呢類片
youtube就會自然推介啲相同口味嘅新野
呢個係出賣私隱嘅好處

就係當飯食
你叫佢諗深一層
而家既民怨點黎
淨係得送中條例？

我老豆而家成日睇852郵報啲youtube片

我介紹俾兩老

係 幫佢整埋google account

鍾意聽粗口就聽[在晴朗的一天爆粗]啦
好聽過碌撚多多聲

呢條頻道講咩多

樓主好幸福
咁先至係美滿家庭

大家都得

諗起都好笑

最佳方法！

有條友坐喺度屌下政府講下笑咁， 我老豆以前都藍藍地紀律部隊， 而家成日都會話啲學生應該點應該點先有用， 聽得出轉咗立埸

同埋佢地有好多廢老GROUP
個D 廢老GROUP 就係俾之前D 專制派不斷文宣洗腦
只要大家多D 溝通, 多D FWD 文宣, 多D 用佢地電話MIRCAST 去電視, 同佢地一齊睇YOUTUBE RTHK, BBC 中文等
慢慢佢地就會改變
大家記住一樣野, 佢地其實好想知我地諗乜, 所以請你地盡你地所能, 有咩文宣資料就通通FWD俾佢地

YouTube

呢個真

佢地會話d學生哥應該好好裝備自己讀好書
唔好俾朋輩同網上d人影響
不過我都grad左出黎做野幾年, 雨傘個陣慣左

我無嘢講 我要見律師 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

我=
老豆=

意義係邊

新會員？

巴打，我屋企人都係
聽完之後係咁屌政府

都係架, 我都有從YOUTUBE 入手
一開始同佢睇下D 飲食旅遊, 之後再睇下RTHK 同BBC 中文
慢慢佢自己睇下呢D 節目

連登佬

再傾下 就係讀好書 有思考既人先會抗爭
你睇下發夢果陣幾多大學生

又咁啱啲動作幾match

希望你隔離屋冇事啦！

哥哥

冇事啊
大家唔洗擔心 我同老豆講笑

你老豆好可愛

樓主爸爸好得意

我無野講 我要見律師 我唔解鎖電話 你威脅我 我投訴你 我心好痛要去醫院

我老豆聽開D100好慶幸全家立場一致

巴打都得

真係好幸福 特別睇到咁多其他巴打既case

俾你突然咁樣講又係喎

我無野講！

我冇嘢講

佢比完個emoji之後都無用

亡國興

真係火到黎聽到
支持你的做法
你自己要小心安排
部署好d先走

巴打有需要可上黎搵人幫拖

好難改變架呢d
政治好似信仰咁
你諗下信左一世的野
你比真野佢睇
佢都會話你個d係假的

你老竇真係醒目

推

係啊！ 我地可以幫手 過錢都可以

你老豆都得

我老竇係終極藍絲廢老

問佢點解當初要黎香港

算啦冇諗住感化佢 本身同佢關係超級麻麻 冇咩兩句

阿媽問我連登點download🤪

年齡層開始擴闊

我老母都有問連登仔係咩黎

我老豆岩岩都講左一句

講左句咩

老豆老母好斯文
少少粗俗都會避開唔睇
鐘意扮中立其實心底反對學生
電視cctvb 24小時長開新聞台
呢個習慣持續左好幾年
其實已經洗晒腦
我同家姐講過叫佢地唔好齋睇tvb
兩老都好似聽唔入耳咁
想問下仲有冇得救

我媽都有問過下
話我最新我消息邊到黎

我媽都係超級支持學生同香港人的

裝now cable

咁睇落你兩老應該係淺藍

可以同佢地傾下和理非完冇用

香港而家既情況對年青人有幾大壓逼

唔單單係送中條例

仲問埋咩係tg

我冇野講應該都係聽網台聽返黎

真心慶幸我媽係啲明事理嘅人 琴晚仲走過黎叫我幫佢部手機裝蘋果動同貨金俾肥佬黎同立場新聞

求網台🙇🏻‍♂️

你老豆

好波

立場

左右大局 ？

Fb就蘋果動 立場新聞 100毛

你都得

youtube呢個真
我媽就係睇youtube睇到反送中去埋遊行

各手足應好好利用YouTube

幫手推上置頂阿

「七黑」團結打倒白色恐怖

I will neither confirm nor deny your fucking story.

羨慕有個咁好既老豆

推到有字幕

有冇巴打幫手加字幕

我媽最近都開始睇YouTube la 🤓

易跳易記易背
齊來學跳舞

最近鍾意聽下評論講支持學生的訴求

屋企啲電子野不嬲都係老豆話事
家姐都係啱啱先畢業
我就冇鬼用仲讀書
老母有睇now（應該自己上網睇）
一講到勇武佢就話學生搵命博唔啱
我估係身體髮膚受諸父母個啲概念掛
跟住就一律唔聽

點解後生要搵命博？同佢傾下

政見相同真係好難

其實你老豆係嚇到痴左線

是但整左

［長文慎入］送終危機唯一生路

笑到我停唔撚到

巴打老豆好型

有個咁搞鬼嘅老豆

你都可以教化你老豆

平時分享多啲我地既野比佢睇 你都可以

條片reverse咗，對白同動作唔match

各位巴打有無多d無粗口既youtube channel推介 打算近期幫屋企人改造youtube 驚佢地唔鐘意粗口

幫推 有冇巴打推介

呢排都有分享啲連登link俾佢地睇 但唔知佢地有冇禁入去睇

樓主你老豆都化 你仲執迷不悟用個垃圾做username

已重整

屌

痴撚線

Cls
—————————————

cls

自從介紹左網台俾我老母睇之後 唔知佢係邊度搵到燒山d片
依家日日食飯唔開tvb然後大大聲播燒山

[長文]眼淚的意義

被捕四式

原來你老豆先係連登仔

連登老

其實佢平時已經自己會睇網台同其他討論區
不過我再share俾佢 交換下情報

其實852 同燒山 幾啱上左年紀既人聽
個語調佢地而入腦啲

这些卑劣的香港艺人在中央最艰难的时候在干什么？
是在帮台湾拍电影帮台湾贬低中共，但在香港回归母亲怀抱后，
就立马变了脸，捈了点胭脂就想装成爱国艺人，
说白点就只是为了钱。
人为财死，本无不可，
但借用爱国之名为赚钱，
有钱就让子女去敌国享受世界，
这种艺人实在恶心至极。

我强烈遣责此等视爱国为生意的香港艺人，
并呼吁国内同胞一同抵制他们，
只因为爱国是身为人的基本，不是你等赚钱的工具。
有些艺人如汪明荃小姐从一而终地热爱国家，
这才是值得我们骄傲的香港儿女。

＃爱国不是赚钱工具

巴打老豆好開通
分享下比其他巴打知

好爸爸

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

有沒諗過其實樓主老豆就係文宣組

笑到癲咗

9.5/10

我屋企人都係成日睇youtube

岩岩佢又同我講 唔知佢睇完邊個台

話失望但唔好絕望
要繼續努力

分享下啲channel

Cls

Match

我冇嘢講好撚match

我要投訴你

頂

我屋企部電視可以同手機連WiFi
我得閒就會上youtube播反送中啲片比兩老睇
我啊媽由話啲示威者係收錢搞事
變到而家話政府做得衰 終於明後生仔點解咁諗
我老豆直頭撐埋天琦話佢係真男人

cls好正